（多圖）呢條女著黑絲出完一日街之後直接踩上床 你會唔會趕佢落床?

照舊唔益cd rom

點捨得趕佢落床呀
死開啦對腳咁撚臭

不能只有我看見

啲腳趾

已射THANKS

你講咩呀 呢D咁正嘅嘢梗係負評 收埋自己睇

其實我真係扯咗⋯

抵你屌男人

隔住個mon都聞到浸白花油味

突然好羨慕cd rom

呢條女好知男人鐘意乜野

連登真係好多gay佬

驅風

黑絲 短裙 眼鏡娘 誘人姿勢

57個gay佬負評

我以為係欣宜酒店果張

你搵棋哥啦

呢度幾時變咗耆英討論區?!

點解我要㩒入嚟